歐聯幾時搞敗者復活賽

俾個機會曼聯都好

我地曼聯唔需要復活
執柒左佢啦

但你地係敗者 點解唔需要

因為阿仙奴無份

g持